# ลือเตรียมปรับโครงสร้างแผนกมือถือขายส่วนฟีเจอร์โฟนยุบทีมเข้ากับMicrosoft Lumia Surface #
เว็บไซต์ข่าวโทรศัพท์มือถือรายงานข่าวลือที่ระบุว่ามาจากประเทศจีนว่ากำลังพิจารณาปรับโครงสร้างแผนกมือถือโดยจะมีการขายส่วนผลิตฟีเจอร์โฟนและยุบทีมเข้ากับหลังจากทำยอดขายได้ย่ำแย่กว่าที่คาดตามข่าวลือดังกล่าวนี้จะขายส่วนที่ผลิตฟีเจอร์โฟนและสิทธิในการผลิตฟีเจอร์โฟนภายใต้แบรนด์
ให้กับผู้รับจ้างผลิตสินค้าอิเล็กทรอนิกส์จากจีนและในขณะเดียวกันก็จะยุบรวมทีมเข้ากับทีมซึ่งจะส่งผลให้มีการปลดคนในทีมออกจากบริษัทราวครึ่งหนึ่งซึ่งถ้าข่าวลือนี้เป็นจริงตัวเลขจากข่าวที่ระบุว่าจะปลดคนออกจากบริษัทเกือบคนอาจจะสูงกว่านี้รวมไปถึงเป็นข้อสนับสนุนว่าอาจมีเกิดขึ้นได้อนึ่งในช่วงที่ผ่านมา
สามารถทำรายได้จากข้อตกลงอนุญาตที่ไปตกลงไว้กับผู้ผลิตแอนดรอยด์ต่างมากกว่ารายได้ของกลุ่มโทรศัพท์มือถือที่ตัวเองผลิตและจำหน่ายที่มา
Phone Arena Microsoft Lumia Surface Microsoft Nokia Foxconn Lumia Surface Lumia Surface Phone Microsoft Phone Arena 